Сервис для бронирования гостиниц после бронирования пользователем тур-поездки автоматически находит номер в городе, в которую оформлена поездка.
После этого пользователь может

   * зайти на данный сервис под своим аккаунтом;
   * получить список забронированных гостиниц;
   * в случае неудовлетворённости выбранным номером, может произвести изменение гостиницы (*но только в том же городе, куда забронирована поездка*)

Автоматическое бронирование производится на конкретного пользователя, а т.к. база пользователей общая, то бронь будет точно на нужное имя.

Неавторизованному пользователю будет предложено просмотреть список гостиниц в различных городах.

За менеджмент списка гостиниц отвечает администратор сервиса.

Данный сервис описание всех сопутствующих расходов, как и другие сервисы, направит на сервис оплаты.

Забронировать номер в гостинице отдельно от брони тур-поездки нельзя.

Авторизация производится с теми же данными (логин и пароль), что и для других сервисов.